[reddit]圍驚總又上左world news

先講兩句
作為一個外國撚
本身都擔心星期五會有太多善忘既港人
點知大家咁醒 做到好多野
好配服

香港最近成日上Reddit world news
圍驚總都唔例外
有acc就upvote
有心就同鬼佬講多兩句
事實就夠 唔洗多
唔好留啲咩
Fuck hk police/gov啲洗版野
佢地會以為bot黎

推俾多啲人見到
鬼佬開始識分嫁啦
摩西分紅海讓白車
開始話俾全世界知Hong Kong is not China

巴打幫手睇下有冇狗抹黑

尤其係救護車單野

除左upvote緊要之外記得要downvote, 其實好多時downvote五毛更重要

岩呀
Downvote到咁上下會自動hide

好撚正

noc20001
三毛發見!

啲鬼佬開始覺得你地好西利
西方國家應該學習

有個加拿大人話佢地可以小額錢債去追究
香港都可以plan緊?

commented

為警務人員打打氣

Brigade!

Yup玩膠都照downvote

呢張相幾有總結性

各位巴打，9317xxxx係同路人黎架，唔係Hugo Wong, 佢姓李架，唔好再幫佢叫佢痾夜尿呀，認真，唔好再搞佢

重覆，9317xxxx果個係同路人，唔好再打比佢喇，佢姓李唔係姓黃，亦都唔係做差佬，唔好再搞佢，拜託🙏🙏

detail?

9317xxxx 係我朋友兼同事，佢同果個閪警都叫Hugo, 係健身group 都比人點錯相，我朋友姓李，唔係姓黃架

即係一個電話係一個唔係？

其實今次外國人會唔會改觀
覺得你班香港仔原來幾勇下

人地外國啲抗爭玩曬真槍玩曬火咁
香港其實真係好理性好和平
我地行動升級咗咁多次都未燒車胎

push

多謝提醒！

比啲鬼佬見到笑9我地要抗爭但係又咁撚和平，細路仔玩泥沙咁

屌冇槍玩撚咩
我個米國fd都話如果有2/7人口對抗FBI
FBI總部都可以即日槍炮攻佔
香港人冇槍就係冇得玩咁大

2/7人口

算唔算反證槍權既重要性

大家俾個upvote 唔係好困難嘛？

Second Amendment嘅立法精神就係獨立戰成功嘅重要一環
香港要對抗支共同樣 要獨立一定要伴隨有槍權
歷史上就係咁講

喺外國翻緊工 有同事走嚟問香港發生咩事
解釋完之後佢地都話 支持香港

雞蛋與高牆

Always surprise your enemy,同時香港人都冇咁悶

英文差 不了

班弱智狗識英文？

有
佢地官方twitter咪抹黑示威者阻救護車

唔一定槍權嘅
憲法 制度 設計得好嘅已經好有用

I got it covered.
記得upvote同downvote comments.
頭三個comment好重要

已留言
有無更多link 可幫口

Push

一樣
而且係真心想更深入了解
我宣揚左好多黑警同支共事蹟出去

upvoted

推

[深度分析]香港人的勝利方程式

勇就應該唔該
可能會覺得好和平好有智慧咁

有個科大生搞緊

估唔到會因為林鄭成功同中國割到席

有乜好學除左贏輿論之外其他目的都達唔成

最後輸左咪笑我地on9，
贏左咪覺得我地咁撚和平原來係打機咁玩hard mode

另一篇

D和理非又上水